去立法會 唔好撚再諗

塞地鐵無撚用 阻止會議進行先係上策

Push

立法會要人啊屌

去

立法會

現在有人嗎？

需要有人

緊係無人先咁講啦 快撚啲去

推啦屌

推啊

推

冇人啦 唔好送頭啦

去緊，金鐘站仲封緊？

休息下先 聽日或今晚再去